Перевернутая последовательность
=============================

Вам требуется написать программу, которая "переворачивает" последовательность положительных целых чисел. На вход подается последовательность разделенных пробелами положительных целых чисел. Последовательность заканчивается нулем. Требуется вывести эту последовательность в обратном порядке.

На выводе числа нужно так же разделить пробелами. Завершающий ноль - это просто индикатор конца последовательности, он не является ее частью, т.е. выводить его не нужно.

**Требования к реализации:** в данном задании запрещено использовать циклы, а также дополнительную память: массивы, строки или контейнеры (даже, если вы с ними уже знакомы). Вам разрешено заводить вспомогательные функции, если они вам нужны.

**Подсказка:** используйте рекурсию.

---
## Sample Input: ##
```
15 26 1 42 0
```

---
## Sample Output: ##
```
42 1 26 15
```
